[集思廣益]公司要我幫product 改中文名

[集思廣益] 公司出咗支營養膏比貓食 腦細要我幫手諗名🥲 Deadline係聽日 我仲有幾隻貓要養 請大家幫個手諗吓個名 最多我收到Sample送比諗到嘅恩人作答謝(佢係比動物食但你要食應該唔會死)🥲 絕不走數
資料如下 英文名係NurseMate，美國製 成份主要係牛初乳 係營養膏肥仔膏之類 主要For bb大肚 老弱 病咗 手術後嘅小動物 增強免疫力之類blablabla...
白板上面係暫時諗到嘅名 但腦細睇完黑晒面 求大家幫個手🥲

利伸本人中文系出身😭

臭你又奶

奶支寶好笑

咩公司
改個奶支寶 咁型

耐斯美

改 奈斯美

娘之美

😂😂我9改㗎
所以先話比人閪面

奶支美

打錯 奶之美先啱

牛歡喜

綠屎美

主子樂 營養補充品

橋就我諗 糧就你出

樂思美

奶奶奶

萊滋味

錢就冇 sample就有🥲

添賜力wo..好野黎
邊間終於有人攞代理
想拎批發

護營樂

貓精

健兒寶

更正 護營奶好D,好似已經有好多產品叫 X營樂

奶營多

奶碌棍
營多支
奶力寶
萊斯美
萊一碌

耐滋味

泰加貓

樂滋味?

水野朝陽

奶共樂

貓偉哥

瀨屎未

洛示美

橋就我地諗
糧就你出

奶支寶

營嘉補
聖☆上專用牛初乳營養品

貓力素

動物奶營素

猫得樂點睇

貓補素
補貓寶
補補貓
貓補補/寶
至奶貓
尚貓乳

奶 滋 味
nur se mate

呢個另類宣傳post唔錯

不如簡單啲叫 比貓食營養膏

貓膏

護滋補/寶

你咁撚似買廣告，好不安

奶之寶
奶滋味
耐思美
納絲味

但係狗都食得

其實狗都食得🥲

有隻藥叫保營加

瀨咗